究竟 嚇到鼻哥窿都冇肉 係咩意思？？？

如題

其實我一直都唔明
鼻哥窿係個窿咁唔係一直都係無肉架咩
定係我get錯左